屌你老母文宣做到咁撚樣...

之前果啲你地話亂唔夠清晰 呢張夠啦掛？用返以前既模啦喂你班仆街仲唔同我share岀去？

光復香港 時代革命
岀撚左不反啊唔係唔岀下話？
聽晚7點 遮打花園見！

推

721 811 831 新屋嶺 10.1

Tui

推 出嚟啦香港人

Push

推啊

推唔到

1/10

聽晚1900遮打花園嘅集會係合法嘅，跪求大家一定要去
‼️//依家有2個重量級人馬過黎香港視察(Ted Cruz, Josh David Hawley), 而Donald Trump 亦講過香港示威少左人，暗示香港需要搞一次大型既集會/遊行。‼️
聽日係展現香港人想美國推人權及民主法案既決心，到時兩位都會在場，班狗無得亂黎，無不反都要出，射盲眼，性侵，被自殺等已經忍無可忍，香港人反抗!//

2/10

Btw 咁快又10.21⋯不經不覺 就過左三個月

3/10

4/10

5/10

屌 推

10月14，7點遮打見

6/10

7/10

8/10

推
MUCH MORE BETTER

9/10

10/10

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

呢個咪幾好 推

10.14 一定要到！
仲有乜藉口喺屋企睇live...
不反對通知書都有埋，
美國兩位重量級參議員Ted Cruz and Josh Hawley又喺香港視察
咁都仲唔出嚟嘅話.......
老實講，以後只能做中共奴隸，
唔好再叫自己做香港人，無資格亦無機會

感動⋯⋯熟悉的感覺

推吖

聽晚7點，遮打見！唯一成本係車錢同時間，有無咁著數！？大家唔好執輸啊！

31號開party????

星期二仲有聲援nba球迷大和解喎，喺修頓搞

啱啊 就係咁著數 唔去就蝕啦屌

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

pish

push

推 感謝

去呀去呀

我都覺 係文宣gp見到 秒cap

行動行動！

呢個template夠熟悉

推啊屌

pushh

實出

日程表可唔可以整啲高清版本啊，
我成日貼A2/A1日程表，好濛。

推推推推

好想知邊個係整呢張文宣嘅巴打
真係好值得學習

，

見！

多謝你

1015少咗打籃球

今晚逼爆

推推推

依張全世界 今晚得一個地方要去

唔知p牌推唔推到呢

七點遮打見啊

逼爆個遮打啊

tui

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

全民集氣

推
但標題
文宣組辛苦晒

airdrop咗出去

推番上去先

今晚見

Lm

總之今晚見啦兄弟

推呀，去呀

啲日程表邊個先真啊
隔離星期二有籃球之夜stand with 莫里

文宣推一下

正呀喂

推推

推呀

麻煩加埋呢個

t

巴打有冇第一張既psd, 試過自己做文宣，個output好撚核突

推, 多謝整合

推啊推啊推啊推啊

幫推

照推

推 文宣

推！今晚見！

屌你老母，做到咁撚樣仲唔推？

今晚見！

1900 遮打花園見

推行動po

push!

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

7點見

推到頂

gchi

31蘭桂芳tg

出黎呀

已射thx

行動po快推

拎咗不反，但大家星期日顧住檢討post

樓主只係提供咗文，你地要宣，唔撚係一個人做嘢係文宣，要一班人

見

面具派對？又嘉年華？

加埋星期幾好d

再推

推啦

pushing

推行動post

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

多謝Ching

推！！

ok wo

十卜

推呀屌

唔好意思借個位
Twitter缺人到美國參議員同英女王講野都無人理!!!

我感覺到啦，大師兄返左黎，其他師兄弟都返左黎
呢張好清𥇦

太密

今日一定要出

推撚到呢個po 爆開！

7點 遮打花園見

身邊好多和理非都唔知聽晚有合法集會！連渣打都塞唔爆點對得住美國國會！

依家唔夠24小時，要總動員喺WhatsApp, Facebook, Twitter, Airdrop,連儂牆share出去！大家抖夠啦！再抖就輸啦！

推 今晚見

有心 好靚

721 831 101

721831